分手求屌醒

佢話唔想成長，想搵一個可以幫佢做晒所有決定，令佢淨係好似小朋友噉任性畀人寵愛就得，唔想解決任何問題。而我做唔到。

究竟噉樣嘅思想係咪正常？我係咪應該放手？

女仔？

我男

佢只係想要一個幫佢處理晒所有生活上大小細節嘅人，而佢自己就可以安心拍拖乜都唔使做唔使理做

咁離譜都有
利申: 嬌生慣養港孩, A0

我講話有咩事一齊解決，大家磨合一齊成長
佢話佢就係唔想要一齊解決/成長
淨係想要一個好以幫佢做晒所有野而毫無怨言嘅人

佢上一任縱到佢乜噉
成日拎佢前度同我比
話我點都比唔上佢
話佢喺佢前度面前就真係可以成個bb噉乜都唔使諗唔使做淨係拍拖就得

藍屍分先開心喊

即係唔洗返工又有人工

傻啦人點都要成長。。你值得更好。。搵個肯同你一齊成長架啦

佢有講過話唔想做野等我養
我以為佢講笑
原來係好認真

咪放手睇下佢揾唔揾到囉

我以為佢會睇到我付出咁多
肯一齊成長（佢之前有講過話會）
但原來做唔到

有冇條件吊金龜先

d女不嬲認真嫁啦
當你水魚

10個有9個冇
好多ol都搵得少都要求多多

都有唔少有錢人追
佢分手果陣講話「我唔介意你冇樣冇錢冇家底，我只係介意你可唔可以將所有野畀晒我，將我擺喺第一位」
然後話我做唔到，因為我會擺屋企人先太孝順

講外貌佢可能有啲啲機會
但講內涵就...
只能話好天真乜都唔識真係成個10幾歲嘅細路女噉

咪即係睇錢有錢先可以做好多野

咁我相信佢好遲先嫁得出
依d簡單講就係on9
港孩 媽寶，有錢人都唔會簡佢啦，佢簡d 中佬就有機會

你值得更好

痴線條八婆洗唔使咁講嘢

我係你真係一巴車埋去

佢話我冇心，唔能夠乜都畀晒佢
而我幫佢處理佢啲野搞到我好辛苦會偶有呻下，佢好唔鍾意
又話想獨立啲
完全唔知佢想點

俾人包就會

醒啦屌 呢啲女唔要都罷

姐係咁 你諗吓 呢一刻佢好靚
所以佢提出無理要求 你都會唔捨得佢

拍拖最終目的都係求結婚啦
咁你是諗下同佢結咗婚唔夠10年
到時人老珠黃啦 你有冇信心對住佢下半世
冇嘅話 其實幾時分手都冇分別㗎喎
差在你係咪想同佢搞嘢咋嘛

佢會話我家姐阿媽唔好
再問返我有冇hard feeling
我話有
佢就好唔開心，話我唔係揀佢做第一位
佢噉講我真係好傷心
佢好似要我同屋企人斷關係噉
我真係做唔到

btw你就係因為太過縱佢 所以佢根本唔尊重你
你應該一句鬧埋佢 咁你去搵返你個ex囉
即係點講呢 我係認真 女人如果對佢太好啦
好難唔當你係工具咁用

呢啲更加要屌佢啦
直接大番佢轉頭咁你同我分手囉
真心 俾啲勇氣

我一直幻想佢會改變佢會成長
遲下可以一齊行落佢
我諗佢都會覺得我改變唔到唔可以當佢係bb噉湊

可能我太重視承諾，依家兌現唔到，好內疚噉

呢d女都唔會長久，長久你都會好辛苦。

我都覺得係好唔受尊重
即使每次無理取鬧完佢都會有歉意
但到頭來其實都係假，佢根本一直積咗喺個心度，覺得我唔夠好

已經分咗
但我仲諗緊箍唔箍煲
係咪好傻好作賤自己

我發現你係咁俾佢帶住走
你個腦淨係不斷攞佢來做前提

其實你之後發展每段關係都好
都一定要改變個諗法
真愛係互相包容 你應該係一段關係入邊做到自己
然後自己嘅缺失對方係包容
反之亦然 你都會包容對方
呢一種先至係好嘅關係

互相成長呢啲嘢
其實係Base on我上面講嘅前提底下
如果唔係呢 冇可能做到啲咁違反人性嘅嘢

而且佢講嘢嘅感覺俾我覺得
佢攞你同前度來做比較
根本就乜都當你唔係
完全係唔尊重你 分分鐘當你係水泡

分開咗都好 下次感情嘅時候諗下我講嘅嘢
會有得著

佢都有噉講
話長痛不如短痛
理性啲諗佢係啱
但感情上唔想就噉完

嗱 講真嘅 如果佢真係仲鍾意你嘅話
你反而一段時間唔好理佢
一句都唔好搵佢 仲要生活得好好
post返啲正面status 一定會搵返你
女人係一樣咁嘅生物嚟㗎
你越係求 佢越係會走
你有吸引力嘅話 自然會過嚟

所謂箍煲嗰啲行為呢
只會令到對方係一段關係上 更加睇自己唔起

呢d咁嘅無理要求你可以滿足幾多次？將就還將就 點解次次都要你付出 而佢一味要求更多

其實你仲鐘意佢 d乜？

分手果下佢都有講話佢深深知道佢前度好好
佢同人分手係自己任性負咗人
依家遇到我算係報應

其實我都真係乜都吞聲忍氣
佢其實有啲好痴線嘅思想，例如畀一個月時間佢同第二個男仔玩/識多一個男朋友黎幫佢處理啲野然後佢就可以專心同我拍拖
仲要一直拍拖果陣都玩app同其他男他傾計，雖然有同我講，但我講過話好唔開心佢都一直繼續

呢一刻我先知其實自己真係一個水泡
佢一直都搵緊第二個
衰啲講我一冇利用價值就飛我

無計，總會分手一次。
裝備自己，下個會更好。

屌！

我其實真係求屌醒
我理性諗係唔可以箍煲
我知道係要放過自己放過人
我會唔搵佢架喇

戇鳩呢d女都要

其實已經鬧過幾次分手
佢都話次次都係噉好冇癮
長痛不如短痛
我自己都知其實大家唔啱大家

答唔出

多謝

on9 你m底？

多謝巴打

咁就更加唔係一個好女仔
因為巴打你放咗太多沉沒成本
自然想得返你應有嘅回報
係好正常嘅心理現象
記緊其實呢一種唔係好嘅感覺
或者試吓用第二個角度睇
佢令到你係下一段感情上成長左
反而用一種感激嘅心睇
咁樣會慢慢變得放開同埋理性
雖然我知道好難 俾啲時間啦
祝你下個遇到好女仔

支持你
巴打

同佢一齊真係好作賤自己
對唔住巴打

嘩，你簡直係男人嘅恥辱

你講得好啱
我係覺得好唔抵付出咁多得個桔
自己要變好先係真
唔好再咁傻仔
多謝你地肯聽我9up仲畀意見我
我係好想同人傾訴下

自己都覺得自己好廢
明明唔使噉
明明條件畀佢好好多
唉

冇鬼用

佢唔值得擁有你

我明呢個世界上真係有啲女人你會鍾意佢鍾意到你願意為咗佢放棄一切
捨棄晒所有尊嚴，傾盡一切都要同佢喺埋一齊
就算佢做咩你都願意將你嘅一切奉獻俾佢
如果你可以同到啲咁嘅女仔喺埋一齊我真心恭喜你，祝你百年好合

但係好明顯唔係你個EX囉，戇鳩仔

呢個世界上一定會有啲女仔你係鍾意到你可以包容晒佢所有嘢
就算佢一句唔想成長你都可以甘心樂意為佢付出養埋佢一世

但唔係呢個，醒未呀樓豬

你講得好啱
好明顯唔係佢
我自己心底裡面知
只係覺得好唔抵
真係好on9

係 放手

請用不推文回覆功能唔該

知道
謝巴打咁有心屌下我

Sorry
畀呢啲垃圾post上咗熱門浪費晒啲位

我記得我第一條女都係咁，唔想成長，長大好多煩惱
你有經濟能力，唔怕麻煩咪頂lor
你預左以後的日子所有野都你自己諗哂

你叫佢同翻前任一齊囉

樓主你讀邊間u?

阿爸長期病患幾等錢使
雖然收入唔錯，但都儲唔到好多
要獨力養埋另一半真係會吃力

我其實係預2公婆一齊做野一齊使
而唔係乜都我做晒
噉樣諗其實係咪好唔現實？

有辱師門，都係唔講了

一齊做嘢一齊洗 完全OK啊冇問題
除非你好有錢 更何況老竇仲要有病
個女仔接受唔到就注定唔係你老婆

佢口講話唔介意，接受到，其實接受唔到一直有怨言
下次拍拖真係要小心謹慎啲

係佢同得你講 你係佢報應果下就知道你係佢心目中ge地位係零la
其他人好多野你自己都知 依家只係你未習慣去返一個人 你需要係時間
再者 呢d咁ge女 假設你真係為左佢而放棄你家人 佢都係唔會因此改變(識其他仔/拎你同佢ex比) 佢只會覺得應份
換個角度諗 如果你係老豆 知道你個仔俾條女咁樣對佢 你會點？
你唔放手 重想挽回ge話 只係傷害左愛錫你ge人 無人一生出黎係俾其他人糟蹋

屌你老味 咁你去啦
等佢再侮辱一次你
然後頭也不回咁走 講緊佢

多謝巴打屌醒
我唔會箍喇
我自己都好多野忙
依家其實係鬆咗一鬆

咁你“cool”咩煲你有資格咩
有機會成功先叫cool煲
你呢d叫死lur咋

你條女點識嫁？睇落好似好細個大學畢業應該唔會咁諗野

你叫佢去做ptgf
俾人包咪得囉

呢D女屌多幾次好飛咗佢啦

呢樣就你唔啱啦

口講梗係話擺佢第一位
實際係㸃
佢點佢㸃會知吖

朋友介紹
佢仲讀緊hd未畢業

我已經口講擺佢第一
佢會係噉做啲野試係咪真
例如要我無端端錄音鬧我家姐阿媽
或者我果晚講好要同屋企人食飯，佢就突然要我揀同佢食定返屋企食

不外乎外表，性格，或有得屌
貪圖外表黎講就冇乜幫到你，你係咁鐘意佢就要算左要頂佢啲缺點，不過如果你降低到少少要求，出面有更多選擇。

性格黎講，條女係有缺憾的。一開始你可能貪佢幾天真幾得意，但日子一長就會發現佢太撚天真就會好撚煩。你唔好諗住佢會長大，日後的日子會好過一點。冇錯，佢會長大，但令佢長大的人並唔係你。佢一日食住你，一日都冇一個誘因去迫佢自己長大。之後佢會遇到一個令佢死心塌地肯改變自己的人。

貪圖屌的話，都係果句，出面有好多女都肯俾你屌而唔駛咁煩，相反你要 please佢俾你屌你就預左要做契弟啦。

亦有 d人，都係答唔出鐘意人啲乜。咁係因為佢地可以從付出中找到滿足感俾自己，你可能是這種。咁你就要調整你嘅心態，否則下一個你冇付出咁多又好似冇咁愛咁。但下一個你要付出更多只有比呢一個更辛苦，呢個惡性循環要及早遠離。

謝謝！

星座唔夾？

sor 真絲
咁既女都要你都幾垃圾
比著我係佢都睇唔起你

你覺得佢有份屌？

我應該係最後一種人
會好好諗清楚同埋調整心態
多謝巴打

你啱

佢憑咩？

咁你仲想點一世人有得屌一次靚女
值啦

叫佢搵佢老豆啦

唉

大忌

分

咁你比佢上一任好係邊？

點解我遇唔到咁好既男仔😭😭

成熟好多
叻啲
綜合能力高啲

冇咁有錢靚仔

加油

同佢一齊左好耐？雙方真係了解對方需要？

好心你就放手
條女根本未玩夠
邊有可能可以成個細佬咁咩都唔洗處理
叫佢返去揾佢老豆啦
拍拖相處唔係另一半處理哂所有事
係有困難大家可以溝通 一齊諗方法
或者另一半支持佢所做嘅決定 企係佢個邊 陪住佢

我都係咁既人，但我諗下一個都會想付出咁多，因為我好想認真拍拖，一齊行落去，唔想算計住🙈🙈

[member]睇番你以前既post, 我覺得呢個女仔似雙魚座，愛情大於一切，亦係唯一［/member]

佢真係未玩夠, 佢有親口講過
我忍到呢一刻都覺得自己痴撚線
其實分手對我係好事

真係人夾人
共勉之

咁呢個價值觀真係好差 咁佢搵番個都玩佢既人，但玩佢既人唔會係真心對佢好

放第一位應該要係身邊的人，第二位係其他學習玩樂。個女仔識左半年 要放棄同自己相處左十幾廿年的屋企人，真係唔可能，如果個男仔話放我重要過屋企人 我都有d驚

睇人睇事

佢佔有慾好強
要我嘅世界得佢
我其實覺得噉樣好唔健康
但自貶屈就到依家
算係一個解脫

有小小似我，不過唔同既係我冇諗住cool煲同我係女佢係男
為咗佢我同屋企人嘈埋，又事事遷就佢，講唔曬可以話付出咗好多，但佢最終都係愛自己多過愛我
一開始分手有啲後悔為咗佢我同屋企人嘈，不過而家基本上都冇分別，同屋企人政見唔啱最終都係要去到呢個結果

不過我認同其中樓上既說話就係用另一種心態去睇件事真係會理性同唔同啲，我分手第二日我就同自己講，當係上咗一堂學識點做好女朋友呢個角色囉 同埋好好生活落去等佢意識到自己真係失去咗一個對佢好好既人由佢慢慢後悔到爆啦

樓主受唔受溝荀盤勿放過

一開始都唔會知自己想要個點樣的人
但拍多幾次拖，明白到咩人適合自己，咩人唔適合自己，收窄到個範圍，先比較容易揾到 mr right.

同廢人一齊，一定後悔

佢亦都令我意識到原來女朋友同埋屋企人
我係會揀屋企人, 因為屋企人係真係會無條件噉愛我支持我
我會轉下心態, 要好好生活, 有好多野等住我做

屌你 分手

呢個真, 佢都認自己好廢乜都要人照顧

好chur，要睇下佢係鍾意掛住你，定純粹只係想要人關心，要人陪。如果係前者都開心既，但後者就不了。

佢係弱智，完

ID都知埋🤭🤭

會唔會有d遲😂😂

噉老實講2樣都有嘅

我覺得搵個另一半肯接受對方屋企人好重要，大家有老豆老母生，我對呀媽多過對住你而家叫我將你放第一位根本唔make sense 放第二位已經好感恩啦，要睇個男仔好唔好我覺得其中一樣野真係要睇佢孝唔孝順（不過愚孝另計）
同埋如果要現實啲講，第時結婚一齊住要同埋你屋企人一齊住，長遠嚟講打好關係都要嘅

家人同朋友都緊要

依家覺得搵到個人 佢睇得上你 你睇得上佢，又要價值觀都夾。真係好難😭😭😭大家都加油，總有人會懂得欣賞自己

應該係指你無__用...唔夠有米養佢唔起...

留住過年？

認真喎，你形容得佢真係好似我Ex喎上個post已經咁覺得，你介唔介意講多少少佢既嘢？例如做邊行？

你有冇同人舔閪先

分得啦，叫佢同上一任一齊囉

會唔會係樓主會對女友有要求
或者想佢有進步
不知不覺間俾左壓力佢？
我試過初戀成日想我呢樣好果樣好
我好辛苦成日匿埋喊

現唔現實係你自己接唔接受到
我就咁睇就唔覺得你想一個人carry哂全家

我的確唔想亦都冇能力一個人carry晒全家

係咪第一條女？
有時長痛不如短痛
唔係日日嘈都無謂